今晚一齊去太古悼念烈士

如題義工們都擺設得好靚
今日係烈士頭七
今晚大家一齊去太古悼念烈士啦
好似今晚有默哀/ 公祭：香花酒寶四步（TBC)
時間為早上9點到夜晚10點半左右完

詳情
有關金鐘烈士頭七安排事宜

Push

幾點開始

Oh sorry我去左返工唔得閒
不過上面寫左時間 希望您冇錯過到